呢種圖點整? 原理?

視覺幻覺

我有寫輪眼?